岩岩FUV 好似dilute 緊share , 係咪short 得

琴日FUV升得好勁 60幾％
今日岩岩見到佢突然跌到13
一睇好似dilute share

股票新手 入黎想問係咪short 得